# Proyecto-finalF

## IC

Este es mi proyecto final para la materia de introducción a la computación.

- informacion sobre calculos simples
- portada
- los calculos son mas faciles aqui

[lab.anahuac.mx/ic][lab.anahuac.mx/ic]
